有無想買ielts paper黎做?

Cambridge English Ielts
基本簡介 (上網copy)
＊書中以劍橋大學考試院（Cambridge English Language Assessment, CELA）所提供的全真考題，幫助學生迅速掌握IELTS 雅思英語測驗的各類題型

IELTS 1-10：每冊有四份學術組完整全真考題，兩份一般組閱讀及寫作全真考題。
IELTS 11-13 學術組/一般組：每冊有四份完整全真考題。
(書封上的數字代表的是考題的新舊，不是程度唷! 數字越大，考題越新。)
＊IELTS 11-13與之前不同之處在於：學術組 (Academic) 及 一般組 (General Tranining) 分開出冊

簡單來說，學術組(Academic)適用於出國留學就讀英語高等教育機構的大學、研究所及以上學位；一般組(General Tranining)適用於英語國家移民申請，或申請培訓及非文憑類課程。)

自問勤力又唔想洗甘多錢，又想考好成績，自修一定係最好方法，想學技巧可以去圖書館借ielts參考書(裏面包埋ielts練習)，但係比人寫過，有興趣可以留tg。

無用

我只有soft copy 版本4-13，齊general 同academic，無寫過，有錄音帶，答案，全齊

自知廢，無能力教人，自己都係8月尾考，但就齊source，上年仲上埋現代ielts堂(Ps 有錢都唔好補，好chur，除非一日上3個鐘堂，仲可以好好聽書，如果唔係米曬錢)

教個D野有冇用？
我想搵人教下我作文

你試下去圖書館借Writing ielts參考書，裏面d skills都幾好，又列曬題型，但自修就搵人幫手改文，會好d

youtube 有免費listening pp

巴打介唔介意分享資源（or賣），小弟年尾都想考

你tg係咩呀？

frankie0911

巴打介唔介意add我tg
UnderTheSea
想今年尾考ielts但見啲官方書真係好貴

好多人重覆名bo，邊個係你

我都想要 Tg: queenjess1

絲巴，我都想要
TG: KAKACH90

絲打介唔介意share埋俾我買唔起
Tg: lmhv3v

絲打我都想要 tg:yyyyy90

介唔介意share俾我

絲打介唔介意share埋
裸考考衰咗

可唔可以send比我plzzzzzz🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻

想要
tg: iamlittledaisy